連登有無人有睇開Jfft

由佢地笑談講粗個陣已經開始留意 一直以嚟都覺得佢地啲片好好睇 一出新片就會即刻追

講毒撚嘅片講得好應景 睇完完全身同應受

比較前少少嘅《每當有朋友..》 系列都好好睇

近期少少嘅可能係聖誕同佛誕個兩條片都好好睇

覺得佢地算係香港比較高質嘅youtuber 又有心做 但好似無乜人睇佢地 依加好似每晚都會keep住開台同觀眾得閒吹吓水 但略嫌出片有點慢

如果jfft你地見到呢個post 希望你地繼續加油拍多啲片

自推良

之前我都好想幫佢地開post講, 不過你知連登仔幾難服侍, 一陣搞到佢地比人插就唔好意思, 估唔到終於有人講 我都係佢地講粗口開始睇

加油 有追開

我只係普通觀眾仔啦

床少你好

好撚firm

當年就係佢地直播心理時鐘巴打

由 橙褲巴打開始睇

最撚嬲係睇偷拍湯米仔扑野
仆你個guys, 雖然第一集都未到重點, 但係ok既, 咁都要留返個高潮位
我滿心期待第2集, 等左成個零禮拜, 屌你老帽, 乜撚野都冇
第一條片睇到而家, 鐘意睇耀祥

教個泰國的士佬講粗口又係勁撚好笑

由高登開post拍笑談講粗口追到而家高質youtuber
但捕湯米係有d過左火 雖然首等你下火真係好好笑

有無人有backup

第一集幾好笑
第2集狗也不屌
好撚嬲, 吹到咁大